\section{Đánh giá và kết quả hiện thực}

%% 1.daļa
%\begin{frame}{Kết quả}
%   
%  Kết quả
%    
%\end{frame}

%% 1.daļa
\begin{frame}{Đo sức mạnh của trò chơi}
	\begin{table}[H]\label{table:lap_spec}
		\centering
		\begin{tabular}{|l|c|}
			\hline 
			Chỉ số Elo& Danh hiệu\\ 
			\hline 
			Dưới 1200&  Tập sự\\ 
			\hline 
			Từ 1200 đến dưới 1600& Phong trào \\ 
			\hline 
			Từ 1600 đến dưới 2000&Kỳ thủ\\ 
			\hline 
			Từ 2000 đến dưới 2400&Kỳ sỹ\\ 
			\hline 
			Từ 2400&Kỳ vương\\ 
			\hline 
		\end{tabular}
		\caption{Bảng phân cấp \& danh hiệu theo Elo của trò chơi tại \url{https://apps.facebook.com/ziga-game}}
	\end{table}	
\end{frame}

\begin{frame}{Đo sức mạnh của trò chơi}
	
	\begin{tikzpicture}[scale=1.05]
	\begin{axis}[
	title={\scriptsize{Biểu đồ lưu lại chỉ số Elo của AI qua các ván đấu}},
	xlabel={Số ván chơi},
	ylabel={Elo},
	xmin=0, xmax=45,
	ymin=800, ymax=1400,
	xtick={0,5,10,15,20,25,30,35,40},
	ytick={800,900,1000,1100,1200,1300,1400},
	legend pos=north west,
	ymajorgrids=true,
	label style={font=\scriptsize},
	tick label style={font=\scriptsize} ,
	grid style=dashed,
	]
	
	\addplot[
	color=blue,
	mark=square,
	]
	coordinates {
		(1,1167)(2,1127)(3,1146)(4,1165)(5,1184)(6,1184)(7,1184)(8,1204)(9,1223)(10,1201)(11,1222)(12,1203)(13,1182)(14,1202)(15,1221)(16,1200)(17,1220)(18,1199)(19,1178)(20,1199)(21,1219)(22,1199)(23,1219)(24,1239)(25,1259)(26,1239)(27,1259)(28,1247)(29,1259)(30,1246)(31,1259)(32,1272)(33,1283)(34,1269)(35,1280)(36,1268)(37,1279)(38,1265)(39,1277)(40,1265)(41,1264)(42,1275)(43,1263)
	};
	
	
	%\legend{update evaluation function}
	% từ 23 thì thay đổi hàm lượng giá
	% từ 35 là check three-fold repetition
	\end{axis}
	
	\end{tikzpicture}
	
\end{frame}

\begin{frame}{Đo sức mạnh của trò chơi}
	\begin{tikzpicture}[scale=1.05]
	\begin{axis}[
	title={\scriptsize{Biểu đồ đấu với trò Chinese chess trên Microsoft store}},
	xlabel={Số ván chơi},
	ylabel={Tỉ lệ \%},
	xmin=0, xmax=10,
	ymin=0, ymax=100,
	xtick={0,1,2,3,4,5,6,7,8,9,10},
	ytick={0,20,40,60,80,100},
	legend pos=north west,
	legend style = {font = \scriptsize},
	ymajorgrids=true,
	label style={font=\scriptsize},
	tick label style={font=\scriptsize} ,
	grid style=dashed,
	]
	
	\addplot[
	color=blue,
	mark=square,
	]
	coordinates {
		(0,0)(1,100)(2,100)(3,100)(4,100)(5,100)(6,100)(7,100)(8,100)(9,100)(10,100)
	};
	\addplot[
	color=red,
	mark=triangle,
	]
	coordinates {
		(0,0)(1,0)(2,0)(3,0)(4,0)(5,0)(6,0)(7,0)(8,0)(9,0)(10,0)
	};
	\addplot[
	color=yellow,
	mark=o,
	]
	coordinates {
		(0,0)(1,0)(2,0)(3,0)(4,0)(5,0)(6,0)(7,0)(8,0)(9,0)(10,0)
	};
	\legend{Tỉ lệ thắng, Tỉ lệ thua, Tỉ lệ hoà}
	% từ 23 thì thay đổi hàm lượng giá
	% từ 35 là check three-fold repetition
	\end{axis}
	\end{tikzpicture}
\end{frame}


\begin{frame}{Đo sức mạnh của trò chơi}
	\begin{tikzpicture}[scale=1.05]
	\begin{axis}[
	title={\scriptsize{Biểu đồ đấu với trò Chinese chess XiangQi trên Microsoft store}},
	xlabel={Số ván chơi},
	ylabel={Tỉ lệ \%},
	xmin=0, xmax=10,
	ymin=0, ymax=100,
	xtick={0,1,2,3,4,5,6,7,8,9,10},
	ytick={0,20,40,60,80,100},
	legend pos=north west,
	legend style = {font = \scriptsize},
	ymajorgrids=true,
	label style={font=\scriptsize},
	tick label style={font=\scriptsize} ,
	grid style=dashed,
	]
	
	\addplot[
	color=blue,
	mark=square,
	]
	coordinates {
		(0,0)(1,100)(2,100)(3,100)(4,100)(5,80)(6,83)(7,71)(8,75)(9,78)(10,80)
	};
	\addplot[
	color=red,
	mark=triangle,
	]
	coordinates {
		(0,0)(1,0)(2,0)(3,0)(4,0)(5,0)(6,0)(7,0)(8,0)(9,0)(10,0)
	};
	\addplot[
	color=yellow,
	mark=o,
	]
	coordinates {
		(0,0)(1,0)(2,0)(3,0)(4,0)(5,20)(6,17)(7,19)(8,25)(9,22)(10,20)
	};
	\legend{Tỉ lệ thắng, Tỉ lệ thua, Tỉ lệ hoà}
	% từ 23 thì thay đổi hàm lượng giá
	% từ 35 là check three-fold repetition
	\end{axis}
	\end{tikzpicture}
\end{frame}

\begin{frame}{Đo sức mạnh của trò chơi}
	
	\begin{tikzpicture}[scale=1.05]
	\begin{axis}[
	title={\scriptsize{Biểu đồ đấu với trò Chinese chess online trên Microsoft store}},
	xlabel={Số ván chơi},
	ylabel={Tỉ lệ \%},
	xmin=0, xmax=10,
	ymin=0, ymax=100,
	xtick={0,1,2,3,4,5,6,7,8,9,10},
	ytick={0,20,40,60,80,100},
	legend pos=north west,
	legend style = {font = \scriptsize},
	ymajorgrids=true,
	label style={font=\scriptsize},
	tick label style={font=\scriptsize} ,
	grid style=dashed,
	]
	
	\addplot[
	color=blue,
	mark=square,
	]
	coordinates {
		(0,0)(1,0)(2,0)(3,0)(4,0)(5,0)(6,0)(7,0)(8,0)(9,0)(10,0)
	};
	\addplot[
	color=red,
	mark=triangle,
	]
	coordinates {
		(0,0)(1,100)(2,100)(3,100)(4,100)(5,100)(6,100)(7,100)(8,100)(9,100)(10,100)
	};
	\addplot[
	color=yellow,
	mark=o,
	]
	coordinates {
		(0,0)(1,0)(2,0)(3,0)(4,0)(5,0)(6,0)(7,0)(8,0)(9,0)(10,0)
	};
	\legend{Tỉ lệ thắng, Tỉ lệ thua, Tỉ lệ hoà}
	% từ 23 thì thay đổi hàm lượng giá
	% từ 35 là check three-fold repetition
	\end{axis}
	\end{tikzpicture}
\end{frame}


\begin{frame}{Giao diện trò chơi}
	\begin{figure}
		\centering
		\includegraphics[width=0.75\linewidth]{4.ket_qua/images/chessGUI}
		%\caption{Giao diện trò chơi}
		\label{fig:chessgui}
	\end{figure}
	
\end{frame}


\begin{frame}{Chức năng của trò chơi}
	\begin{itemize}
		\item Chức năng thay đổi hình ảnh và âm thanh: quân cờ, bàn cờ, âm thanh nền.
		\item Chức năng chọn chế độ chơi
		\item Chức năng chọn mức độ khó của trò chơi
		\item Chức năng sắp thế cờ
		\item Chức năng lưu lại bàn cờ
		\item Các chức năng thiết yếu của trò chơi cờ như: đi lại quân, chơi ván mới, chọn bên đi trước,...
	\end{itemize}
	
\end{frame}

\begin{frame}{Demo}
	\begin{Huge}
		\centerline{Demo}
	\end{Huge}
\end{frame}
